叫外賣全家等5個鐘 晚上10點半先知被cut單 港媽：最憤怒母親節

不少家庭都趁剛過去的母親節聚首一堂慶祝，為了讓媽媽休息一下，叫外賣自然成為留家過節的最好選擇。有網民於討論區發文大呻，指母親節當日一家叫外賣Pizza作晚餐，沒料落單後等足5小時也無食物送到，食店電話也打極無人聽，至晚上10時半才得知被「cut單」，令她非常不滿，形容是「最憤怒的母親節」

「唔知有無人同我一樣咁慘？」，該名女網民早前於「親子王國」討論區發文，大呻母親節叫外賣的憤怒經歷。她指當日眾人聚於媽媽的家，因不想媽媽辛苦下廚，又不想外出用餐，故決定叫外賣Pizza。由於節日很多家庭都會叫外賣，樓主亦早在5時半下單，預計食物會在約8時半送到。

直至晚上9時，樓主仍未等到外賣，「點知打電話無人聽」，半小時後決定致電食店查詢，同時「唯有食咗個母親節飯後甜品cake頂下肚先」。不料食店及外賣熱線電話一直無人聽，「開始望窗同喪打電話」，至10時她決定致電投訴熱線，「點知係非工作時間」。

樓主直言：「嘩真係仲嬲過最後11、12點先送嚟！母親節一家人等咗佢咁耐，係送唔到張單到點後（點餐後）最多半個鐘你都要通知個客，打電話又唔聽，最後晚餐無食到仲要返屋企煮公仔麵，真係！」她又認為當晚「受害者」不只她一家，「如果唔係電話應該唔會打唔入，一定好多人追單，只係估唔到最後佢會直頭無嚟」。

一家人等了足足5小時，至晚上10時半樓主終於「死心」，各人各自回家，而樓主媽媽亦決定即使食物送來也不會接收，沒料她回家途中便接到餐廳來電，「打嚟同我講由於內部問題，送唔到嚟要cut單」。

母親節請阿媽食pizza咋？

5個鐘都等

.

嬲有咩用 去間pizza店反佢枱啦
搭車都要啦

戇鳩閪，唔識打電話問？

連登仔好惡

食店電話也打極無人聽
你同個阿媽一樣都係戇鳩閪

做咩鳩唔開名

我屋企樓下間pizza hut成百幾人圍屌cashier等得耐要cut單
我差啲就去咗報警話佢地非法集結

因為Pizza 店都知道照送出去會收唔到錢
索性cut 單就算

我樓下既PHD, 當日外賣自取條龍長到你唔信

有冇睇內文？你真係冇改錯網名！

一樣 我有晚都係
落左單 話幾點到 最後去9點先發現比人cut單
都on9 接唔到就咪接啦
唔撚記得係邊間 唔係pizza hut

食店電話也打極無人聽

母親節有人比狗拉比狗打，你等5個鐘算得係咩屌你老母死全家啦死食香啦你

on9咩遲半個鐘都直接call第2間啦 如果未比錢

上年訂左叫佢7:30送
8點9都未到
佢話車手攞留單叫我自己門市攞
cut單買飯食

有人唔識睇內文，被人串就老羞成怒扮手足拎光環，柒就低調d認咗佢啦！

我都廢撚事覆佢

叫唔到外賣就係最憤怒母親節?
出街食飯然後個長期病患女兒同姪女俾恐怖份子挾走左幾日, 咁叫做咩?

咁野蠻？
你報警話有人圍藍店嘛

柒碌，乜句野我打嫁？你眼有事 ？

正常喎，個受害者係終極黑藍色既藍絲，佢仲要上親子王國訴苦癡撚線

咁咪冇事？

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

第一條片得96個views 喊出黎
幫手推出去阿

母親節都係食pizza, 係佢過份定D仔女過份？

抵啦

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

1.babycondom 算鳩數

2.等一個鐘都算,等五個鐘算唔算有精神病

星期日十點幾仲見到pizzahut 車手送緊單
爆晒煲

佢五毛嚟，一早block咗佢

精神分裂

當日行街睇到舖面自取條人龍就知道速遞死撚緊

對唔少人Pizza係貴野

你係愛你老母既 日日都過母親節啦 講埋呢D真係晒鳩氣 唔通你平時對你老母差 你母親節食餐四季就舒服晒咩

當日所有叫做正式啲既餐廳都人山人海冧晒檔
得快餐店叫唔洗點等

嗌定先
預8點半到
所以實際上等咗2個鐘

最過份係有啲家庭當食pizzahut 已經係慶祝

唔識字，你唔撚去讀書？

我個日見pizza hut條隊勁長

on99, 即刻叫袋鼠/熊貓啦，都唔識轉彎
我就寧願佢唔來, 9點都無野食仲唔識plan B

3個月黎成堆home office垃圾積落咁多錢
係呢d時候一次過爆發架啦
全港間間餐廳當日都賺超過5萬啦
不論藍黃

仲食pizza 乞，食撚到入廠

pizza hut由出品到送貨都係自己搞
根本handle唔到高峰外賣量

叫袋鼠/熊貓先仲有一線生機
因為送既人同整食物既人唔同

其實係呀媽角度 最開心係d子女圍埋一齊 食得開開心心
出去食四季 但個個禁電話有鬼用

通常我都會打去問外賣幾耐自取幾耐，如果自取都要兩個鐘以上，通常都唔食，等五個鐘都等真係服左

我哋不如以後咁玩

你覺得廚房整餅同送貨電單車手係同一個人?

個個好似你咁餵你老母食屎咩不孝子

BK d 師奶食咗屎都唔關我事啦
戇撚柒鳩低能 食唔到Pizza Hut咪食其他囉痴線

你係咪弱智，乜都字面解
"人" 意思係 公司/企業 呀
你諗下pizzahut要請幾多個後備人員先有機會應付到高峰數量? 根本唔合經濟，所以一定係慢，一定係送唔切

只要用腦諗下就唔會繁忙時間叫pizzahut, 或者預左係慢

光復香港 支持黃店
母親節食pizza hut同phd
呢種就係香港人

叫外賣嗰班都係港豬唔能識郁隻閪腳

親子王國

咁你請呀媽食咩

Baby Condom = 作文貼堂區

支持外賣仔加料

藍屍食藍店
= 畀機會藍店撚鳩藍屍

佢哋都笑我哋食黃店
難食都食
笑咗好耐

去消委會投訴

大時大節叫pizza外賣係最on9
因為pizza無得整定，要收到order先會擺料再去焗
當果晚收到一百幾十單外賣，焗爐就得咁多，餐廳仲要顧左堂食先
你諗下外賣要等幾耐

做熊貓袋鼠外賣仔收到pizza單即係放飯訊號

Bk班藍屍狗食開屎

599G

笑到仆街
最on9一定係節日叫pizza

特別係pizzahut phd pizzabox
一定冧檔
星期6日最多遲個幾兩個鐘

咁你都唔係好嬲啫

笑死
我過鐘即cut單
即刻落街食其他
打唔通就佢既事 反正係佢過鐘
總之最緊要係裝錄音app

用baby condom 喎

都唔明做乜要咁執著係正日慶祝食飯
cls
真係有鋪癮攞苦黎受

藍屍食藍店 質素係咁架啦 咁鍾意食藍店 等下啦

都無乜野者可能媽咪揀架呢

點呀會員#213877

仲用得baby condom 仲要幫襯著名藍pizza 店

抵你等耐啲啦 支持藍屍經濟圈嘛

呢家人都幾犀利
等到10點半都做得出

有咩問題

嗰日藍店pizza hut客似雲來
一開app睇就話要十點後先送

親子王國叫開baby condom

元氣有人排隊

元氣被包圍

咁冇交帶同質素一定係藍店黎

你太天真
啲媽咪最膚淺
帶佢去酒店/米芝蓮餐廳佢一定開心啲
不過唔講出口咁解

利申 覺得如果佢想食pizza都絕對無問題

有咩問題？齊人就得啦xx
平時你對呀媽好食乜佢都唔介意啦

呀媽鐘意食唔得？

又盲又惡

我parttime果間餐廳一晚做左上星期成個禮拜既營業額d外賣堆到成座山咁亂到仆街

我想像緊佢地成家人on99等5個鐘既樣

因為係故仔黎

諗起哩個

日和漫畫－《父子的狂想》（有碼粵配中字低清）

你瞓左幾耐？Pizza Hut無foodpanda同deliveroo?樓上都話唔係pizza hut

好彩嗰日我係自己整pizza俾阿媽食

一9樣 不過係u字頭外賣app
落好單話明幾點到 預咗會遲 最後去過左成個鐘未到 手多check返先發現比人cut單
最撚on9係無任何通知

等5個鐘外賣都唔follow up張單

熊貓袋鼠鋪頭可以拒絕張單，人地做唔切都係冇得食，落街買好過

Foodpanda 同袋鼠送唔切會照收你張單，但張單唔落鋪頭，到佢覺得送得切，張單先會落去鋪頭，但鋪頭做唔切拒絕你都係冇得食

咪係
是咪覺得藍色經濟圈好好恰？

嗰日車手送到12點半先返黎埋數
利申 p沙黑員工

大時大節要食pizza會前一,兩日去食開間黃店講定幾時要

未睇文就回覆
好心睇多D字啦，睇完標題就以為清楚哂
咁人地洗撚寫百幾字去解釋

果日叫pizza外賣

1800叫
1930送到

可以接受啦

如果真係報警就好玩
無拿端端食PIZZA變左食椒

pizza hut黎

利申 深藍，同事主遭遇一樣

邊間？

On9老母on9仔
十個月後石化左 再打電話去問 「我個PIZZA」呢

On9等多過一個鐘都要轉食其他啦。

咁有心機等五個鐘

睇到#33先見人講babycondom

希望樓主可以pin呢個post， 我希望幫大專生追返停課期間學費， 然後再將呢筆錢 用起黃圈或者手足嘅法律援助之上

有關大專學生追討停課期間學費進度

低b dom dom 係咁上下智商 一般正常人明知大時大節就會早少少訂再要預佢有機會遲啦

咪係自己on99

文盲？

學好閱讀理解先上網，⼀陣無啦啦以為有人迫害你就唔好

babycondom ，抵丫

咁你擺唔擺食？我幫你

咁就好笑開埋直播比大家笑下

我都試過2個鐘 跟住cut 左 之後右送番
變左雙份

做咩差啲 下次報呀嘛

每個人過節方法唔同

可能佢地係過時過節先會叫pizza
平時就鋸開靚扒

原來真係有人要係頸掛塊餅
先記得有野食

港女丫嘛
緊係吹大啲
你約香港女朋友
有冇試過遲到半粒鐘
就話等撚左你半日

10點半

真每次食爭鮮都覺得好幸福

你真係弱撚智